【極品公務員新娘r人情】

【極品公務員新娘r人情】

話說新娘係冇問人去唔去酒席既情況下派哂帖俾公司所有人，就連啱啱入職一個月都無嘅ACO同事(人工未扣MPF 15,560)都要問佢哋拎人情。之後就開始左貧窮r錢模式，派完帖冇耐就私app同事會唔會出席佢既婚禮，出席唔到就提人地「方便就俾禮金我啦😊」

帖個到只係得餅卡，仲要只係值50蚊既藍店美心！連女家回禮既$10利是都冇俾👍🏻。咁阿極品新娘同時係疫情新娘，婚禮日子係咁改，最尾改左係一個大家都要番工既時候搞。

後尾同事決定圍來夾錢送禮物俾極品新娘，諗住話揀啲實用既野俾佢，都叫做係個心意姐。點知佢收到禮物之後就去鋪頭到check價錢同打電話去鋪頭問張單幾錢！！！睇下我地送俾佢既禮物總值幾多，然後再post ig tag 哂所有送禮物同事，多謝咁多人送價值$xxxx 禮物😀，之後再追擊各位冇去既上司同事拎人情。

極品新娘使盡千方百計務求要攞到大家嘅人情，佢居然私app人地話「帖入面呢有張餅卡架，記得用左佢唔好放太耐啦」，黎想暗示人地未俾人情。咁同事覆番佢話有份夾錢買禮物，佢就話「你地都幾多人夾份買禮物架喎」，佢仲要逐個WhatsApp問，問到你覆為止！就連啲已經走左既舊同事，又或者係好耐冇見既朋友都要r，同人講話可以轉數快收人情！最勁係佢仲要結完婚幾日再r老細要人情！派完帖r，結埋都再r呀！ (inbox)
———

Comment 有埋樣貼出嚟

比$1 當帛金

最仆街係佢竟然要白事同事俾人情

白事個個都唔放過

我覺得個位同事應該要問佢攞返帛金囉

推

我地嘅交情值 $1 人情

睇左，個女化完妝都叫做正常樣，又會咁樣

臭閪

人不可以貌相

連登>公海>連登

Po相出嚟嗰個同事同佢好大仇口？

咁嘅八婆，邊個娶到佢就真係三生有幸囉！

Po埋相上黎ok?del左fb

幾靚女 不過咁閪真係唔要得

係咪有咗先結婚 之前連登個post係講送bb嘢

想屌條仔

係啊